不如文宣主力宣傳 （登報）共產黨正式成為納粹黨

1. 新疆集中營
2. 去人化 - 稱示威者為曱甴
3. 控制言論帶風向
4. 白色恐怖
5. 擴大版圖 - 高息一帶一路令弱國無錢還領土
6. 大逃殺 - 室內和高空放催淚彈
7. 無差別殘酷殺人 - 槍/催淚彈/狗棍(鑲鐵環)

我一次過列晒所有仆街野，
我知有啲唔係納粹，再執。

納粹先會挑起外國人神經
我地登香港示威，佢地最多心入面覺得慘，支持。
你地要狂提曱甴等納粹主義，
佢地先會真上心，希望文宣努力。
我文盲幫唔到寫，但我會捐錢

up

仲有班支拿人係外國納綷式拍手

推

不能只有我看到